見到facebook有個page sell安全套幾搞笑，點知有條友留言仲搞笑

月訂安全套幾有創意，我覺得少少似睇戲講果種以前月餅會咁

點知依位mk仔太霸氣，搶晒fo

笑點係咩？

自信

睇完笑唔出

👦🏿❔❔❔

…

Nick Young

樓主覺得可笑先係笑點

Show Blocked User - 嘉士居道天橋塞車

？

個page係乜，想買

紅字為笑點

紅字係笑點

有乜尻好笑 你仲好笑啦 傻西咁

???

哇屌你好撚好笑啊

個笑點仲難搵過你老母個g點呀

賣廣告死全家

黑人問題.gif

黑人有咩問題？

吾你老母

唔知你做乜鳩

on9當有趣

假膠賣廣告我屌你老母

呢個好笑d

笑係邊呀屌你

都唔知笑點係邊

block柒佢就啱喇
屌佢老味都唔知係度做乜鳩

笑左出聲

垃圾打手
唔係以為開個post就算嘛

打手好渣

......

好撚好笑呀

垃圾

黑人問號

樓主你真係戇撚鳩

成個post得樓主自己一個正皮就知幾on9

戇撚鳩

d留言笑撚死我

呢度d 留言會唔會笑死樓主?

樓主已經笑死左，rip

最好笑係樓主吖哈哈哈好撚好笑吖屌你老母

感謝 嘉士居道天橋塞車 讀者提供笑話

樓主真身阮兆祥？
自己講自己笑

哈。哈。哈

？？？

鄭嘉穎.jpg

幾時變得識郁㗎